英華交流團20名師生現正身處平壤

倫爺：我知道英華書院歷史科搞緊個南北韓十日歷史交流團，去完南韓再去北韓，而家佢地成團師生二十人正在北韓，應該今個星期日先會返。而家朝鮮局勢咁緊張，雖然我覺得機會較低，但希望就算打都挨埋呢兩日先，否則北韓會多廿個香港人質響手，其中包括我的一個補習學生。

#英華再瀨野的話甘過保良局訓練營一萬倍

男生，唔可以加入歡樂組

可以成為歷史一部份

物出同源, 外型貌似並不出奇

[quote]變燒豬，紅燒港豬，正

燒豬:我好嬲，燒成咁點返工！

出面隨時打杖都未必知

親身體驗歷史既洪流，恨都恨唔到啦

走唔到

支那國際航空宣布停飛平壤航線

朝鮮半島情勢緊張，支那國際航空今(14)日宣布，將於本月17日開始停飛北京─平壤航線，最後一班航班於14日起飛，返航後已於下午6時抵達北京，目前還無法確定何時復飛。

綜合陸媒報導，支那國際航空自2008年起開闢北京─平壤的定期航線，於每周一、三、五由北京出發往返兩地，是除了北韓國營的高麗航空外，唯一一間營運這條航線的航空公司，但因客源問題也經常取消航班，先前國航也曾對這條航線的班表進行班次刪減或季節性調整。

在支那國際航空停飛後，往返於平壤和支那大陸間的航班就只剩北韓高麗航空所有的平壤─北京、平壤─瀋陽、平壤─海參崴的定期航線和平壤─上海、平壤─丹東的包機航線。

金仔鎖國你都冇得走

仲有陸路
北向鴨綠江 南向三八線
但要識避地雷同子彈

正常都會先返南韓再飛香港 返唔到南韓就係咁先

應該即刻返香港啦 仲去北韓

仲走唔走到

呢種事都唔識避開仲話讀歷史？唔多掂喎

北韓無方法去南韓

唔係仲有火車咩

人地要見證歷史啊

和平大耐喇
呢D戰爭危機感已經無晒
班搞手諗嘢方向會係
而家都未知打唔打
如果而家即走
到最後又無開戰
我一定俾人投訴
都係唔走好.......

有咩事咪嘈政府唔包機

可以行過38線架MA

如果打仗你覺得可以點平安行過38線

師弟

痴線，咁都唔走

再唔去以後冇得睇

港豬覺得自己係上帝,
打仗劈友都要比佢地玩先

其實有火車

年年阿里郞大撚把人去，撚知幾日就咁大獲

其實係咪已經離開唔到平壤？
班學生打算點樣離開？
火車？

Sorry 唔記得個班唔係連登仔

38 線成堆地雷
班港豬認為自己係超人

去火星都有火箭呀

火車去丹東/北京
應該未cut既

D地雷識分佢地係香港人又點會爆啊！

仲去平壤，考察韓國歷史都咁冇常識

我個仆街刻薄老細個仔都係果度

喺板門店趁無人為意衝過去咪得

其實係咪真係打，就未知數
不過肯定嘅係困住咗走唔到姐

唯今之計
正常係預早取消行程
聽朝一早立刻火車返中國

重想玩埋個2日？
就算畀你夾硬留多2日 分分中景點無人接待你
成個城市都好緊張

為自己 為人地
cut行程走人啦

真定假有冇lin

成日話留公司做夜少少學野都多d
OT又冇補水屌你老鼠
宜家叫你個乖仔慢慢留耐d學多d野啦屌
利申：住厚德邨

你當冇左個學生啦
去得北韓 應該有預到自己可能會死

比金仔捉埋一齊住
炸金仔等如炸外國人
班人可以一睹金仔風采

講真，香港人係咁
以前有班親戚係德國法國比人連環恐襲嘅一星期內
堅持要坐飛機去玩
「度度都危險架啦」
「人算不如天算」
其實只係唔想蝕錢，又覺得自己係命運被選中嘅細路唔會有事

覺得而家cut到，真係好豐富想像力

聽朝即走啦 唉

咁都唔走

如果佢地入左北韓
會唔會好難接收倒就開戰既資訊
變相唔知咩事

有冇英華連登仔係平壤有報告？定真係0 wifi?

北韓旅行係跟團，有人睇住點走 等變燒赭

係
"只係唔想蝕錢"
我覺得呢個係香港人心理
心存僥幸
佢地覺得幾千蚊最重要(因為早走一定會蝕) 人身安全反而無咁重要(因為未必有事)

係，我聽到真係好嬲點解咁大個人可以咁反智

冇wifi
利申 有三個fd而家係北韓 0聯絡

聽日好似係大陽日

仲見證?要寫入歷史啊

Rip

香港依家好興去北韓旅行

無論任何時候打都一定會有香港旅行團係北韓

勁過高登仔

俾我係班學生一定唔去北泡 即番香港 仲去北泡同自殺有咩分別

Link:

估唔到香港人可以有份感受美帝嘅強大

難得近距離欣賞打仗，portfolio即刻靚晒

咁細個就學搏盡無悔

佢地係去成為歷史

邊有老師會咁戇鳩要去北韓交流咁麻煩

想走？問過金仔未

話走就走咩

佢啲行程係北泡政府整，又係佢地帶隊
點會俾佢地早走

火車，飛機所有交通都係佢地控制，只可以乖乖聽話

北韓有咩好交流？

呢刻行程係南泡定北泡？

而家佢地成團師生二十人正在北韓，應該今個星期日先會返

兩日已經可以發生好多野
不過佢地應該係走唔到多於唔想走

人哋北泡平壤都避緊難, 英華就入戰區

走過烽火大地

燒港豬

再唔走

真係有團去北泡慶祝核試

香港人真係癡撚線
以為去南韓板門店已經夠巔
點知仲有d巔到成團師生去北韓

google吓glotravel

旅客點樣由南韓去北韓
南韓政府應該最多俾你去到38線
要去北韓唔係得大陸同俄羅斯有路咋咩

親身見證成為歷史既一刻

中國旅行社都咁講

香港正苦：我哋收唔到身處平壤嘅求助個案

再見

咁既時勢都唔返黎 班老師都幾大膽

really on9

molamola

整呢幅圖條友知道唔少野喎

區區20個蟻民

Common sense

On9仔讀屎片

外交事務...
習總去一去同trumptrump傾計美國就話打鳩北韓，大陸佬無份出賣金仔我就唔撚信，而且香港人唔值錢，死20個都唔撚關佢事架啦

要買電話卡
但係美金計，禁住黎搶

有無人知之前去北韓偷banner俾北韓政府判坐幾十年監之後喊呼喊忽個美國仔最後點

咁可以喺北京轉機嘅啫

應該仲坐緊

照下下你隻支那狗樣評論其他人啦

已經唔係見證咁簡單
直情係親歷其景

我真係恭喜你老細呀

平壤既人唔係走晒喇咩

走左60萬啫

做人質，可惜去得北韓應該都係用中國護照，用BNO BC 呢d好難入境

有事起上黎做棄子啦

用大陸護照先高危